其實龍吹水算唔算係足球page上嘅過街老鼠？

開口埋口得罪人，又以為自己睇波睇得耐好識波
私生活更加唔使講啦
成日引罵戰講唔掂就話人係狗仔係小朋友
有冇巴打都俾佢撩過？

無記錯好似軌嚟

我都係軌但其實好多後生嘅軌都成日俾佢屌
大把人頂佢唔順成日出去周圍撩交嗌

真係好撚煩
扮到好識波自我中心，講d野唔多啱佢心水就插鳩人，最頂唔順係佢屌人d用詞極度小學雞彩
同樣係軌都唔撚想彩佢

字都唔識多隻呀佢
正宗廢中一名
話自己睇波嗰陣人哋都未出世
噉告魯夫踢波嗰陣佢做緊啲咩？